今日係球壇史上最黑暗一日

天亡我屎篤城

垃圾球隊+垃圾樓主

抵啦

屌你老母

樓主重夠膽死話隊友廢

死廢物反省未？

樓主下季努力升班

下年上番黎囉 比D心機

屌奶星，沙基利踢多義和碑十場先多五球兩助攻，唔怪之得屎城降班啦